====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Enfin , j ' aimerais terminer ce tour d ' horizon par l ' évocation d ' un temps qui n ' a rien de chronologique : le temps qu ' il fait .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

